\vbox{
    \ifmini
        \section*{Grüßt den Morgen \index{Grüßt den Morgen}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G C G e D G}}
        \chorus{\wdh{e h C G e D G}}

        \begin{enumerate}
            \item Steigt die Sonne | Vögel recken
            \item Dampft die Kothe | In den Haaren
            \item Fliegt die Sonne | Langsam startet
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S34.1 Grüßt den Morgen\index{Grüßt den Morgen}\index{Steigt die Sonne}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \item St\chord{G}eigt die Sonne a\chord{C}uf die \chord{G}Hügel, fä\chord{e}rbt der Himmel s\chord{D}ich schon bl\chord{G}au.\\
                  Vö\chord{G}gel recken i\chord{C}hre Flü\chord{G}gel, a\chord{e}uf den Wiesen l\chord{D}iegt noch T\chord{G}au.\\
                  \\
                  G\chord{e}rüßt den M\chord{h}orgen W\chord{C}ald und H\chord{G}eide, a\chord{e}uferweckt aus d\chord{D}unkler N\chord{G}acht.\\
                  Hat V\chord{e}ogels\chord{h}ang in h\chord{C}eller Fr\chord{G}eude sch\chord{e}on den neuen T\chord{D}ag gebra\chord{G}cht.

            \item D\akk{G}ampft die Kothe i\akk{C}n den Hö\akk{G}he, S\akk{e}onne wärmt uns d\akk{D}as Gesi\akk{G}cht.\\
                  In d\akk{G}en Haaren e\akk{C}ine \akk{G}Böe, a\akk{e}lles ist erfül\akk{D}lt von L\akk{G}icht. \\
                  Grüßt den Morgen Wald und Heide...

            \item Fl\akk{G}iegt die Sonne i\akk{C}n den H\akk{G}immel, N\akk{e}ebel wird vom \akk{D}Licht verd\akk{G}rängt.\\
                  L\akk{G}angsam startet d\akk{C}as G\akk{G}etümmel, n\akk{e}euer Tag wird u\akk{D}ns gesch\akk{G}enkt.\\
                  Grüßt den Morgen Wald und Heide...schon den jungen Tag gebracht.




                  \ath{Worte (Strophe 1) \& Weise: Arlett Grygar \\
                      Worte (Strophe 2 \& 3) : Pfennig\\
                      Kapo 2. Bund}\newpage
        \end{enumerate}
    \fi
}
